管理員請del post

聽日，尖沙咀見！

順手del 埋呢個，plz!

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

行動po都del? 被黑驚 hack?